點睇啲人隊草都要放上ig

關打

你仲撚on9 傻鳩都知佢博存在感
見佢咁想博就幫佢手
你明唔撚明啊on9仔

你點知入面係d乜？

擺到咁講到咁 仲要問？

on9

你要見到先安樂？咁你自己inbox佢問佢拎相啦

樓主真人九成係啲自大型毒撚

樓主看圖作故仔

樓豬係咪同佢好大仇口

一係報警 一係就收皮
放上黎同知情不報有咩分別

咁得閒返工唔洗做啊？

關你撚事咩

開始有啲肉酸啦

唔係啲啦

你cap幅圖 upload 上連登開po 點都耐過你打電話報警啦

膠

自我中心到極點

佢有個工具唔直接等如佢有草
張相又無真係影到 做乜鳩啫
乜都證明唔到

等睇潛水

樓豬